打機耳機一問 hyperX cloud flight vs hyperx cloud 2

想換過新打機耳機
打開fps game
因為上網搵唔太到兩者比較，所以想問下hyperx cloud flight同hyperx cloud 2個分別 只差在有線無線？因為個價錢都差成倍

緊係無線方便啲喇

用過cloud flight 返唔到轉頭無線方便好多

cloud flight

唔同 LEVEL 點比較

cloud 2 條線會自己扭番埋一舊用撚左大半年日日用都要解番開先

cloud 2 同 flight差好遠
我會話cloud2 不如加多少少上revolver
咁flight又會好revolver少少
但係我覺得flight嗰價有少少貴

近排新出咗mix 有巴打諗住買mix?

美水？

Cloud flight

最緊要耳仔舒服...聲反而其次

wireless

Newegg

mix 唔係FOR 打機, 有DELAY 問題
同埋成2000 HKD 不如玩senn 啦